點解人唔可以暫時儲起水份，要當成尿排出?

人屙尿既目的，係排出身體廢物同多餘水份，咁點解人唔能夠將部份水儲起之後先用，而係排出去呢，搞到訓教前飲啖水轉頭會急尿，唔飲又口乾

are u on9? 無讀bio?

其實可以 只要你飲番D尿

真係無

唔屙尿點排走d毒呀

利申： F3 Bio

我唔明，一個人一日要飲八杯水，但又會排返差唔多數量既尿，我知要排走廢物，咁即係話水份唔會吸收，而只係會黎用?

無讀bio好難解釋你明
因為呢個關乎人體平衡問題同水既移動

只可以簡潔話你聽：
1. 水份係腎既移動，代表有水吸收番人體血管內，「一定有水經流動入番人體」

2. 從1:
水會流經腎功能管，過程中不斷會有若干量吸收番入腎血管。
因為水移動係一個equilibrium平衡問題，係一個腎血管同腎功能管兩者水既平衡問題。

（呢個你無讀bio/science,可能唔明）
因為平衡，水唔可能完全吸收番入去，一定有水detain in 腎功能管，唔可能如你標題話儲起水份。

所以，人體排尿一定會有水份，呢個代表人體一定會有net loss of water =/= 水份人體無吸收番。

排尿多少，人話d講就係「流失得多d/無咁多」，前提都係流失。

會呀
港女話會水腫

肥婆話飲水會肥嫁

捉曬啲肥婆去研究點樣由水轉成脂肪

簡單講
有樣野叫水勢
意思係水分子會由密度高既地方
擴散去密度低既地方
直至雙方密度平衡

由於水分子超級細 所以血管同細胞之間可以自由通過
因此 血液中太多水分 不但會直接殺死血細胞
仲可以滲透入唔同細胞到谷爆曬啲細胞
所以人體入面唔可以太多水

而且其實腎本身都有回收水份 上面個巴打有講

尿咪水囉，次次痾完即刻飲返
飲完痾痾完又飲，好爽